冷靜啲先 認清方向

機場做既野就一定唔割
但我希望大家冷靜啲 唔好再咁易俾人帶風向
我地開始各自對身邊人起咗疑心
慢慢就會變咗捉鬼大會
個啲公安唔小心仆到咁傷 我地扶起佢呢啲德行唔講
大家做得非常好 咁佢仆完啦
記者影到哂佢既身分各項 佢又冇繼續仆落地
就應該叫佢小心 俾救護員幫佢治療

Push. 打人係鬼

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

不分化 不割蓆

你打爛副好牌 我都唔割
要輸一齊輸

但不割蓆=唔可以俾意見？ 係咪痴撚左線？！

今朝一早有共識 機場和理非主場
邊個帶頭邊個煽動就係鬼
預撚左會有臥底乜乜柒柒
而家俾d咩金毛呀 公安呀 搞撚到又出防暴

1. 你唔撚顧國際支持， 都顧下自身。 機場係死角，封鳩你就拉撚哂
2. 我係保安局局長的話， 聽朝就走出黎講：「足夠證據顯示示威人士對機場做成衝擊，今天起禁止所有示威人士進入機場範圍」 真心駁唔撚到，影撚哂架大哥！佢識咁玩你就仆街啦，申請埋法庭禁制令都得呀 懵撚

唔撚係話唔俾你勇武
放火掟石有無割過？
唔同場合有唔同玩法呀大哥
機場真係只適合和理非架 聽下人講好唔撚好呀？
你去殺狗食狗肉我第一個舉手唔割，仲歡呼添
你揸住好牌都唔識食糊 我實屌你

再重申
各有各做唔等於唔可以俾意見
俾意見唔等於割席

你執迷不誤繼續打爛副好牌， ok我都唔割
要輸一齊輸
齊上齊落

OK?

其實俾你地捉到鬼
班狗咪又係安排返其他鬼入黎